［突發］天王級歌手 3點到4點出現係時代廣場表演！

牙Fred

好多人

天王級

以為係牙坤！！負評樓主

新青年 香蕉奶？

Sick ball

牙坤再勁啲，請唔起

做乜拎22號嗰場張相

今日應該成場c9

見佢個網就拎呢張，我都冇去